{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_026885",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "스타벅스 김포구래DT점"
    },
    "text": "駐車はお店の前面に可能で、計27台まで駐車できます。 駐車条件は30分までは無料で、超過した場合は10分当たり500ウォンがかかります。 また、1万ウォン以上のご購入の場合は、1万ウォン当たり1時間の駐車時間をサポートします。 これは1日最大4時間まで可能です。 駐車料金の精算はキオスクの事前精算方式を使用します。 駐車場は水曜日から火曜日まで毎日07:00から22:00まで営業しています。 駐車場への道は金浦市求来洞の\"求来里\"バス停で下車した後、100mの距離に位置しており、徒歩では1分程度かかる距離です。 ご注文可能なメニューには、カフェアメリカーノ、カフェラテ、スターバックスドルチェラテ、キャラメルマキアート、カプチーノ、カフェモカ、ホワイトチョコレートモカ、コールドブリュー、グレープフルーツハニーブラックティー,アイスグレープフルーツハニーブラックティー,マンゴーバナナブレンド,エスプレッソフラペチーノ, ジャワチップフラペチーノなどがあります。 各ドリンクの価格は異なり、価格は4500ウォンから6300ウォンまで範囲内で多様に購入できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "駐車場は水曜日から火曜日まで毎日07:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "30分までは無料で、超過した場合は10分当たり500ウォンがかかります。また、1万ウォン以上のご購入の場合は、1万ウォン当たり1時間の駐車時間をサポートします。"
        },
        {
            "question": "駐車場へのアクセス方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "金浦市求来洞の'求来里'バス停で下車した後、100mの距離に位置しており、徒歩では1分程度かかる距離です。"
        },
        {
            "question": "駐車場に駐車できる台数は最大で何台ですか？",
            "answer": "駐車はお店の前面に可能で、計27台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "駐車料金の精算方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "駐車料金の精算はキオスクの事前精算方式を使用します。"
        },
        {
            "question": "購入した商品の金額によって駐車時間をサポートしてもらえるのはいつまでですか？",
            "answer": "1万ウォン以上のご購入の場合は、1万ウォン当たり1時間の駐車時間をサポートします。これは1日最大4時間まで可能です。"
        },
        {
            "question": "購入可能なドリンクメニューには何がありますか？",
            "answer": "カフェアメリカーノ、カフェラテ、スターバックスドルチェラテ、キャラメルマキアート、カプチーノ、カフェモカ、ホワイトチョコレートモカ、コールドブリュー、グレープフルーツハニーブラックティー,アイスグレープフルーツハニーブラックティー,マンゴーバナナブレンド,エスプレッソフラペチーノ, ジャワチップフラペチーノなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ドリンクの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "各ドリンクの価格は異なり、価格は4500ウォンから6300ウォンまで範囲内で多様に購入できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場での最長駐車時間は何時間ですか？",
            "answer": "1日最大4時間まで可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場で30分を超えた場合、料金がかかりますか？",
            "answer": "30分を超えた場合は、10分当たり500ウォンがかかります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 558
    }
}